[一對一] 想搵個鐘意周圍玩嘅朋友

覺得自己朋友多但玩嚟玩去都係嗰啲 同埋自己有啲興趣又難搵腳

想識一個新朋友可以一齊睇戲食飯

行山踩單車野餐

甚至傾心事講秘密

(簡單啲嚟講我想識個好得閒嘅人 )

利申 肥矮柒

on9咗
tg @jtjtjyt

fai ching

一齊玩

歧視肥婆

我好得閒

去開邊到玩

絲？

人妖

我好撚得閒

搵到未

如果你仲未搵到
又信得過我
就pm我啦

夜晚踩單車ok?

朋友都冇